八達通將可在 iPhone 和 Apple Watch 上使用

八達通將可在 iPhone 和 Apple Watch 上使用
（香港，2019年7月11日）八達通卡有限公司一向致力提供創新的支付服務，以配合客戶多元化支付需要，公司宣布今年稍後，客戶將可在 iPhone 或 Apple Watch 上透過 Apple Pay ，使用八達通支付公共交通及零售交易。公司會於稍後公布更多詳情。

已經有兩個Post啦